是日第一餐 餓撚請入。。。

大腸

必食

做咩事

好煩呀 俾班狗公瘋狂telegram 冇玩交配apps都俾人放上去 仲要hehe

比人起底嗎

咁多餸

豬腸 芝士腸 餐肉 海膽丸，無啦啦比多隻雞翼我食，勁飽

咁好人

屌你 又黎兩隻汪汪

做咩留你tg

條腸見到有屎

係呀
其實間餐廳出名食串燒，但我自己一個人所以不了。

有無link

邊有呀

邊間呀

紅磡美味佳

個apps叫maskoff 即係最近有post講過既幪面交友
我都係問人先知我俾人擺左上枱 玩都冇玩過既交配apps

聽都未聽過呢個app
有無比人擺相？

慶幸冇
好彩既係我tg用細個相

係app store 排熱門
好想用黎溝女

失戀嗱咋麵

吉妹